請尊重保方, 輸比皇馬, 比c朗入2粒並唔失禮

決賽一場失波多過淘汰賽

希望保方下年去我皇

303日